Ik stuurde hem de gelukkigste man weg door het hem te vertellen, zolang hij maar plaatste zijn kont tot mijn beschikking, hij zou mijn vrouw altijd op hetzelfde moment moeten hebben.
Zo hadden we een nieuwe fijne lul voor onze algemene orgieën verzekerd.
We zeiden de grootsheid van onze gelukkige _trouvaille_.
Monsieur maakte enige moeite over zijn dienaar en de angst voor ontdekking van onze orgieën door zijn indiscretie; maar hij hoort dat was veel beter dan een bediende, hij stemde in met zijn introductie.
Nadat ze hem hadden gezien en bewonderd, drukten ze hun uiterste uit tevredenheid met het resultaat van zijn deelname aan ons - voor zowel Madame en Grandvit hield ervan hem in al hun openingen te hebben.
